有冇人會買「海賊無雙4」？

好似唔錯

都唔齊 空島都抽起左 無誠意

空島無乜角色出 除咗神之外

訂咗ps4典藏 姐係有公仔嗰個
訂完先睇到pc都有出 我屌

我都係買pc

仲講

有無一隻海賊無雙可以用vivi公主

PS1有隻海賊王格鬥有VIVI用

123集買曬
點會唔買4
take my money

一集都無買
見今集有超新星同四皇用就心郁郁

四皇真心正
上年用80蚊買咗海賊3
今年買埋就差唔多齊角色用

見到大大隻凱多

第一次ps4有龍玩

是
但好似無凱撒?

13位新角介紹

我覺得除咗蕾玖
山治其他兄弟唔洗專登做出黎
留黎整其他都好

希望偷跑

真係
最唔想用佢地

今集抽起左雷神，加左唔少角色，點解出66 唔出埋老豆

寧願佢出幾隻黑胡手下好過
雨之矢龍

係,出老豆好過出3個仔

想知佢主線係原創故事定係跟漫畫

見官網寫得五個篇章玩
想問下係唔係唔會有東海篇 一黎就阿拉巴斯坦？

只有和之國係原創故事

一黎新世界

可能DLC出呢

會有9個DLC角色

赤鞘九俠
岩岩好9隻

買咩版本好，海賊無雙出親都炒貴

數位唔怕食炒價

唔會買

好快悶...

Switch數位本身就係炒價

SWITCH到玩無雙爽咩?

好似猜個線上模式同人鬥高分？
咁好玩好多
單機玩到悶

買ps4定pc好

Pc
因為我無ps4

pc有冇bug先最驚ps4 d game係pc有bug玩唔到

係驚佢優化唔好啫
大蛇3 pc都無乜問題

我驚張display卡頂唔緊姐
1660s

三集都係垃圾你玩埋我嗰份

較低啲畫質

又要買埋dlc先有個九隻角

希望有偷跑

用緊2060
完全無問題
係驚啲軟件出事

海無3 係我玩過最ON9既無雙系列驚

要21:9 ，為有買pc

呢度最新GAMEPLAY
一開始已經係德島

好想用加洛特月獅子
淨係開無雙先有

原來仲冇左熊，記得上兩集佢同青雉最好用

第3集覺得幾好玩， 所以會買
如果佢出第2集個d原創劇情都幾正，唔同人物之間d交流幾得意， 黃猿加雷神玩光速天降雷

訂左！

點解冇Jack、餅乾佬

以為你爆粗tim
斷估唔會擺返熊同雷神落dlc咁賤呱，我估有66老豆，德雷古，卡古，貓，狗，毒龍，克洛，呀龍，霍迪

咁主線好似都幾少 我都知佢無可能東海開始 仲以為兩年後開始 點知德雷開始 少咁多

但係我睇其他GAMEPLAY見到好似有頂上戰爭地圖
唔知係點

唔會，買開高達無雙，其他不了

一隻藤虎打爆機啦

好似隻龍珠咁，一買就買究極版連dlc pass, 變相一隻game要6舊幾水

fans向真係焗俾
我仲要買last of us 2

偷跑未

你估個list除左德雷古 其他都勁唔吸引出鑽石，餅乾人 ，花劍 好過啦

外國已經有偷跑
有無人知香港有無份

熊， 雷神， 監獄長同66老豆都好吸引喎

各有所好，上面巴打講既餅乾佬都好吸引，但熊同雷神上兩集都有，如果拎黎做dlc好賤

依位巴打正解 上兩集出過既都唔會大汁/驚喜 和之國班友隻隻都係無能力者

如果佢出雷利就爽

有冇人知點買mexico eshop既game?
依加嗰邊海無3特價緊$7x 想買 但係又話region問題 唔收香港卡 visa paypal都試過晒 係咪冇得搞?

見到佢凱多同大媽咁勁好欣慰
多兩隻嘢用, 上兩集白鬍基本上無敵。

藤虎R1>完

如果一個R1完唔到那就兩個吧

無jack真係有d遺憾

仲唔洗驚狗源

上集係一個白胡+ r制

玩得多都悶

本身冇睇開 係咪唔啱買黎玩？（以前有玩少少無雙其他game)

其實都係出新關新角色...
舊角色冇點改咁濟
出dlc咪得

藤虎都屈機

點cap水呀

但好撚爽 一野爆開哂啲人

我覺得上兩集最難用係羅賓同巴基

之前訂咗 有冇機會早兩日派貨

鬼佬已經玩緊,一開始就Mr.0

好想玩
香港有偷跑未

無，
我由無雙2己經等緊，無雙3由頭講個故事都無出

係咪講緊q版個隻？
小學玩好鐘意玩，
以當時角色同誠意，屌打依加d game

係,有紅髮鷹眼艾斯,仲有熊貓人

home office想狂打機 快啲偷跑

有無人驚左出去會買數位版

買咗
不過係唔想益狗源先買數位

我都打算買數位版，純粹唔想食炒價，應該會連pass買，岩岩白金左隻龍珠，可以接住玩

諗緊PS4 定PC好
PS4用手掣玩好似爽D

ps4 啦，就黎出ps5, 有得玩就用盡佢黎玩嘛

Pc都可以用手掣

PS4個手掣連到PC咩?唔識

iphone 而家都連到
pc點會唔得

twitch 又有人直播

香港封關已經遲 想打機都要遲過人

一味斬 出三災 三將星 實制d

除左劍，我期望雷利會出掌風或霸氣

流櫻

但白鬍屈咗兩代

其實唔同版本既正價係幾多

有冇人買collector’s edition ?

switch 有邊間黃店可以去買

Eshop

想買實體方便賣番出去

海無4今日偷跑既機率有冇5%?

實體係咪全部都係益狗源

今日可能有喎
成日都早兩日出

Gamezone

有冇人有相熟game鋪問今日有冇機?

信和有貨

大約幾錢？

519最平

信和有咩?

行/日?

有無偷跑交易現場

咁貴...

大家買咩version? 豪華版好似唔係好抵

已偷跑 455入手👋

入面除咗打打打之外有無屬性 武器育成個啲？

唔清楚 好似係冇

訂左豪華版，因為想用山治個超人look

唔洗豪華版都有山治超人look用喎

問左，下晝有貨

近排太多大作打(ff7,the last of us)
遲下先會再買

咁咪無乜野值得farm?

想睇獎杯

Psn trophy 有

今集好似幾易白金，單純刷刷刷

豪華版幾錢

係咩訂嗰陣時冇睇清楚

無雙邊會有屬性同武器育成

第二集原創劇情最好玩
其他不了

想問下買中文實體版係咪一定會比嗰間藍發行商賺？

我都訂左豪華版，期待dlc有咩出，角色早入手又冇乜所謂，我訂左電子版想知幾時可以玩？

我想玩下3災

有冇soba mask片睇下呀

大蛇3都有LEVEL FARM啦
武器都有得FARM

訂左ps4限定版 有公仔個隻
到埋貨
但想拎出街玩 想換switch 版

440買多隻switch版

你個名
連公仔個set幾錢

公仔set 980$ 我已經買多左隻ns

其實都幾平 本身隻game都440 而家重要連公仔dlc

switch 有未

又幫襯寶源 小心俾人批鬥

點會有無腦無雙game嚟
利申買一般版

大蛇無雙都要幫啲角刷裝刷lv

點解要cut 雷神
雷龍loop 爽到仆街

白鬍點nerf？呢集無左撞擊傷害？

Switch 入一場 load得超慢

海賊無雙有做到咁好就唔會咁多人屌
俾fans過下癮算 利申留咗貨 星期四拎

無得刷野咪好快悶

係咁嫁啦預1個月-2個月貨仔

觀廣468

都要擦下銀幣嘅

有冇人已玩緊？
有乜感想？

星星公仔版 1180

R3 lock人功能好似冇乜用咁，都係要自己手動轉方向搵人

岩岩買左448

有無得好似之前咁雙人玩？
定一定要線上連線
想買隻同女朋友玩

amazon/數碼啦

海賊個版權太貴

Bandai全部驚都出名貴

$440 賣 有冇好心人收。。
買左番黎 部PS4 壞撚左。。。。。

留tg

故事mode去得好快

嘰

我寧願佢900蚊，但好好玩

有冇人入手左switch版 fps點？

好撚好撚伏，玩緊nds咁

switch玩呢D咁多兵仔既預咗

琴日偷跑445入過左一半

咁快你覺得好唔好玩

我係fans 覺得可以用下白胡子打頂上已經好過癮

今集有頂上咩

有

有冇試online mode?

係咪聯手打同一個地圖？

有啊 online入人地房個個可以用其他角色唔一定要跟故事
同fd 一齊打都幾正

但啲島係整得幾靚幾還原到漫畫

隻公仔好差，支棒已斷

好慘

隻腳都斷埋，少少壓力就爛

咁快
你點樣壓佢

玩左陣已經想賣翻出去

裝緊披風時，轉個頭隻腳
裝個陣我擺左係自己身上托住

有無遺照睇下

打到路基出場黑畫面

有無影片

cap左圖

起角ge
駁電視畫面會唔會靚d
好似話手持480p駁電視有900 p

R.A.p
我個隻仲未拆出黎 會小心砌

可唔可以影張相

有冇人買咗豪華版可以分享下送個主題黎睇下

未買巴打唔好買 堅伏 !!!
d畫質唔知以為玩緊五六年前嘅驚咁
個人覺得海賊無雙3除咗角色唔夠佢多其他完屌佢

係唔係switch

如果係switch版，官網都寫明畫質比ps4/pc差
我而家仲dl緊ps4 電子版，唐樓網速慢好慘

畫質只係其中一個問題 你玩落去就知

迷宮game咁

屌...唔係掛期待咗好耐

係咪好玩過真三8

見過1 已經怕伏
唔明點解仲出到2,3,4 集

佢故事鋪排真係好撚差， 如果係冇睇開既， 一定唔知佢講緊乜， d 情節一舊舊咁

fans 向
明知垃圾都想買黎玩

正解

係咪原創故事？定係抽幾篇主線再加和之國原創？

抽主線加和之國原創

有無人除左路飛契仔之外 其他角色出招表到係無招式名？ 姐係淨係得口口口三角 口三 咁樣

無錯
地圖顯示又細，張圖又多小路，有啲仲分上下層
仲有啲視角又閪，就算lock左都會打到飛左唔知去邊

今集升lv會唔會好耐？
好期待收工返屋企打餐懵

今集藤虎有無咁屈機

幾勁尤其是今集啲景會爛 視覺上係有加成

想快d買

把撚，爛完啲人飛撚哂唔知邊
勁甩lock
無雙技變撚左R1三角乜撚野事

點撚解無雙唔撚係禁圓圈呀

實體普通版個code送啲咩？

switch 豪華版實體幾錢

650左右

電腦版都係56x

係咪今次無雙招拆開做r1果四招？
好似終於可以跳了

其實我覺得係好事即係等於有四個圓圈

cut招用返X爽啲
用圓要計氣

居然呢度見到比達巴

one piece fans, 巴打有冇買無雙？

睇人玩，敵人企定定比你殺就通關、真係麻麻想買黎玩

本身想買switch, 但好似好伏。應該都係買ps4 版過下癮算。主要想玩4王

好彩沒買PC版
好多人話手掣用唔到

未買

視點係今集最差既野，成日甩lock隻有名人唔知飛左去邊

其他系統上既改動玩落仲可以接受到，r1 嗰4招任配我反而幾鍾意，你鍾意配到4招都係無雙技都仲得，而且打人會加快儲到招既時間，所以節奏都尚可，x跳圓圈衝我覺得還好，同埋今集變到類似無雙大蛇嗰隻咁分三隻型（力量，技巧，速度），地圖就反而比以往更似返無雙，又有據點兵長咁

劇情就cut到阿媽都唔認得，唔係fans睇開會唔知發生咩事

窒機既問題反而唔算太嚴重，我玩switch版，都可以接受，同屏唔多人都預左

比起3今集似退步，但個系統都叫有變，起碼唔會似玩緊同一隻加幾隻dlc角比你咁，而且個打鬥未去到好差，係fans既我覺得都可以買，不過唔好期望太高，今集係普通無雙咁，只係佢嗰d 係one piece角咁解

可以較，我用到

我認真覺得唔差

咁快買 咪又等於由頭刷多次?

玩hard mode，好難

上年年中先入左特價版3 都未爆
今集可以觀望到等佢出特價版全包版

有無人覺得cp9個關個地圖好撚閪
成5層個重要縱橫交錯 地圖又難睇

係 好垃圾

官方未講 但有人估係上集有今集無ge 角色
eg 卡普

戰國

btw今集唔計dlc有幾多人？

43

有排啦 日本仔game 你睇隻龍珠出左成兩年都重出緊dlc 角色

有冇人知凱多變龍招技點拎

我打爆就放 都廢事等dlc

好似話可以4人一齊打個啲任務係邊到禁?

寶物日誌 有D可4人

係咪無人連機定點 成日都找不到遊戲房間

小地圖做得唔好 但大地圖做得好靚

打東方藍嘅邁向破壞的第一步,之後就會有新嘅任務打完就有

想問買左既巴打 今集襟唔襟玩

玩一日爆晒主線
寶物日誌玩多一日爆埋

寶物有幾多關？

咁快 買開數位 數位豪華數位版成六舊水 都係等半價入手算

點解今集好似冇得打特別嘅衫？淨係得code個幾件係特別嘅衫

想知玩嚟當睇返故仔得唔得 睇到打完明哥無睇 覺得太長棄咗

淨係想睇可以就咁上Youtbe 睇 慳番

印老世都岩呢味???

不嬲鍾意打機

今集打落流暢好多 基本全程都係不停禁禁禁
路飛技能放4檔 霸皇色 蛇人 實力爆發 基本玩哂

剛剛爆主線 玩緊寶物 未試其他角弓山

呢個DLC 係唔係一定要買 多個角色玩??
購買 ONE PIECE: PIRATE WARRIORS 4 - Character Pass HK$ 239.00 蚊

有冇得連線？

好似可以連線打

有冇人要買steam standard版
用 trade skin錢幫你買 $310
可以比trade record你
payme/fps

毅進星$100

咪撚聽佢9up

有無人開tg gp一齊玩線上

留名
屌佢老母岀左幾日 個線上已經冇人

邊有咁撚快

我由開ser 玩到依家都未玩到一半

好似解包左dlc 8隻 頭3隻角色係 莫利亞，幽靈公主同埋艾尼路 .. 屌咩 出過既都當dlc 好識屈錢

巴哈有人話係呢幾隻

Baby5幾好 有新意 好多舊菜....

我想佢出vivi同Rebecca

點打呀
我想佢出kqj戰國同x德克雷佢地起碼未玩過

我想要王者之拳

明明大把角色可以出 暗榮死都要炒冷飯 仲要比人錢另外買 舊角

收ps4 無雙4

想買，邊到重有500樓下嘅普通版

仲糾結緊究竟買ps4定係pc版好

2手咪算

邊到有，新game 有二手？

好撚好玩
好撚有誠意
劇情做得好感動

你入去搵下

[PS4/PS5] 二手遊戲買賣區 明買明賣 58

Thanks

解包dlc 應該錯

已經唔記得條女係咩能力

三將星之一？

三將星，果汁果實幫人揸汁